全新電動車品牌 Lucid 今年 4 月發表 Air 電動房車

很快電動車市場又會有新的品牌加入，獲得沙地阿拉伯基金注資 10 億美元的初創品牌 Lucid，日前宣佈將會在今年 4 月的紐約車展，正式展示首部 Air 豪華電動房車，而新車將會在今年稍後時間正式投產。現時 SUV 在市場大受歡迎，難得 Lucid 選擇以豪華房車作為品牌的頭炮。

昨日 Lucid 上載了一段 40 秒的宣傳影片，可以隱約見到 Air 的車身線條，還有 LED 頭燈的設計。影片末段可以見到車身 C 柱可有 Air Dream Edition 字樣，相信是首批發售特別版的名字。Lucid 表示會在今年 4 月紐約車展，公開 Air 電動車的規格、配置、續航距離和售價等詳細資料。
Lucid Air 的原型設計之前已經曝光，據說廠方將會提供 100kWh 和 130kWh 兩款電池選擇，續航距離分別為 482 和 644 公里，後者的馬力輸出可達 1,000 匹。據悉 Lucid Air 的售價會由 10 萬美元起跳，在 4 月紐約車展的發佈會前，Lucid 將會在下星期於矽谷總部舉行活動，讓之前預訂 Air 房車的顧客參加，預計到時會有一些新車的消息流出。

來源：autoblog

打殘TESLA

發夢

大陸喱開，幕後資金非常可疑

型好多喎依部

又係廢電

醬？

印象中個款咁似執笠樂視果部？

幾錢先 做到MODEL3個值就真係好吸引